見住同年齡甚至細個自己既人結婚生仔 好唏噓

有人同自己生仔係咩感覺

唏呀唏呀唏 噓呀噓呀噓

中出了唷～

貧困無自由既感覺

食完飯埋單既感覺

見倒有人17歲生 仲話係負責任嘅表現...
仲要個b一出世就冇老豆
心諗冇錢冇樓冇老豆可以點對個b負責任

諗得太多實在太過沉重，其實你內心深處又何嘗唔係羨慕佢地既勇氣呢

有就有 冇就冇 上天安排

好撚慘 後生好多嘢想做 個仔用咗自己大部份時間

羨慕

Mola Mola

俾人中出有咩感覺

無 太多野想做想嘆
結婚生仔係下半世玩完

細個乜野興趣班補習班都唔俾上
大個再推去搵工 月收八千家用
窮有窮養 天生天養

結婚生仔
不了

大把人無諗清楚，
大左肚既，為責任結，
後尾發覺自己未玩夠，
騎牛搵馬既又有，
幾多細路變左單親家庭，
身邊大把結左2-3年離既例子，
包括我在內

其實自己一個更開心

果啲唔計

有排你捱，呢種身會起碼捱多40年。

我見到身邊啲人結婚就真係鄧佢地唏噓，生仔嗰啲我直頭佩服到五體投地，個勇氣大到呢

其實佢地有錢就ok

你估個個都連登仔月入5皮up咩，絕大多數都兩個人加埋3，4皮

兩公婆搵到都好

捱乜

唔會羡慕

係唔想下一代受咁的環境
唔想見小朋友要唱紅歌
上堂用普通話教學

唔止奉獻左錢
仲有十幾廿年既時間

我覺得樓豬好on9

你睇人好, 人睇你好 啫

不了 咁早生仔綁一世

有錢就早d生仔無所謂 睇到d窮撚自己都養唔掂
要靠屋企 但屋企又無水 得果十幾到廿零歲
同父母一齊屈係公屋五六個人一齊住果幾百尺
睇到都覺得個細既可憐 父母唔慌識教又無錢

Y

岩呀
咁迫生黎打架

無子女未嘗不是一件好事

巴打有無興趣

呢個真 返工都夠累 放工又要教仔
仲未計生著個仆街仔唔受你教

幸福賓周

垃圾生垃圾窮撚生仔既應該落地獄

同意呀
又要怨天怨地

有同齡嘅同學已經生左
但我覺得佢哋好撚慘
無自己人生、金錢要奉獻俾仔女
計我話最理想係35歲先結婚

佢老公大把錢

世上又靚又有錢又有學歷又聰明又有身材又有身高又有溫暖家庭又有同樣優質伴侶又出身好又要咩有咩嘅人係少數
樓主鐘意攞小部分人生活黎比較無意義
事實係社會上大部分人都面對緊唔同程度嘅困擾
家家有本難唸的經
傻嘅先會淨睇表面
唔通老公去滾食軟飯派街坊咩
與其花時間羨慕人，不如努力令自己進步成為更好嘅人
仲實際

謝狗

你睇人好， 人睇你好， 自己一個都可以好精彩
學野，旅行， 做咩野都可以想行就行

識人20歲嗰陣已經生咗3個

有時會咁覺得 但又會覺得每個人既步伐都唔一樣 唔係結婚先叫成功既

絲打結婚未

對我嚟講冇乜感覺，但對我老豆嚟講好大感覺

未呀 所以先都會諗呢d

唔係嬴係起跑步上面，怨黎都無用。就唯有諗下點樣令自己進行，set個目標，搵多d錢。

試過見到呢啲有啲有左/結左婚既人講野
覺得佢地好幸福
先會咁諗
我就唔鍾意生仔的

樓主幾歲？

生左仔果d會係咁讚自己個仔 花好多心機落去
我仲未有心理準備 仲想享受自己生活
可能有時都係你睇我好 我睇你好咁
結婚又要煩其他野

拍下拖二人世界都好

結婚做愛唔一定好

都係既 雖然去到某個階段都會覺得要有個家 不過幾時先係時機真係好難講

同埋而家社會環境咁閪

其實不嬲西開 係而家明目張膽曬

擺上面咁囉
但好似都多人生仔咁

係呀 我都唔覺有少過 話唔生既都係本身唔係特別想生

中出真係好L正

你男朋友點

佢覺得有小朋友會圓滿d囉咁 但又覺得好大責任咁

而家睇定啲好
你地幾歲

30幾啦

呢啲年紀隨心啦
唔生仲好

唔唏噓
bb對我來講係愛情結晶品
輪到我生時就會生啦
未排到我就做下運動養下身子先

你個post好多幸福野睇到好羨慕

咁你都正面d啦 咁多成功例子俾你睇到
期待下到時輪到你
你應該唔係恨生仔
應該未遇到真愛所以心急姐？

我紅巴
羨慕人地多姐

我唔想知 fb ig都唔想上

因為唔知自己幾時先可以咁